外痔係唔係一定要睇醫生？

廿歲人早幾日生咗粒外痔，頭兩日有少少痛，之後買隻痔瘡膏搽完兩日已經完全無痛，但屎眼隔離仲係有粒黑色嘢喺到，但唔痕唔痛嘅。咁係唔係唔理佢就得？定一定要睇醫生？
利申完全無流過血

要開刀

幾大粒?
我試過手指公咁大 茶膏茶咗七日 縮番晒

試下搽多幾日，睇下粒野會唔會縮翻

圖？

十幾年前大便出血
可能生左內痔、醫生睇唔到
晚晚塞藥之後無事啦

最好睇醫生、嚴重要做手術割

格多陣會縮返入去 可以唔洗睇 提醒下你 唔好再柯屎睇電話 買濕紙巾黎抹屎

圓形直徑1cm左右

搵吓有隻澳洲痣瘡膏
咩牌子就唔講
茶一個星期就好
1CM唔算嚴重